有無人知今晚班警甴究竟諗緊咩

係咪比手足更早計劃要聖誕攬炒
完全唔知佢地點解要咁部署

驚閪咩...就算經濟攬炒
你估佢地份糧會少左?

ot仲無上限

點都有影響架啦

本身最多都極其量係裝修美心 360呢d
其他舖都叫勉強正常做到生意
宜家搞到全世界攬炒

尻拉下罰下手足停賽
到時尻吹止暴制亂成功

你拎到我諗
成日係連登出Post叫人送頭個班係唔係為左開ot

想趕走晒啲人自己有得早收工返去同水炮車交配

少年你太年輕了，黑警自己都想問商場收坨地

佢哋唔洗再理商家佬
因為而家鎮壓同殺晒啲香港人先係中共首要任務
其他邊個出聲即係阻住中共做野

拉人囉，你地又唔敢點，你大聲少少講野已經搭你走，佢地無成本你又無左48個鐘

佢地覺得越亂越好 有OT錢 周圍挑機打人都得 殺人姦人都有人保
不過過多幾個月就會知自己其實只係CONDOM

之前halloween又係咁
用佢地小學雞思維分析
佢地係咪想全香港人同佢地一樣無得出街慶祝

因為佢地做咩都唔洗負責

殺死晒香港人

唔出奇，連登俾人滲透左咁耐，你見之前都試過有幾次係有假活動post推過
其實佢地既弱點就係個人安全+屋企人安全，佢地gear底下都係膽小既香港人黎
出聖水魔法啦，祝福佢地人生

其實唔會，經濟差嘅話啲野會平啲，佢份糧仲着數

popo 既經費谷爆佢。

政府收入 越少
上面緊縮

有人幫手引爆資源就最好

過百便衣

完美配合手足計劃

推呢個

行動: 和你射
日期: 12月24 至 1月1日
地點: 多遊客行人路，各大商場
五大訴求: 吃喝玩樂玩，缺一不可

全港曱甴，和你SHOP 和你射

至弊每次都拉到啲手足…

係我的話
得罪藍絲都唔好得罪商家囉

OT錢

佢地想拉點會拉唔到
大把女仔落單行過都比佢地拉番去啦

如果行大街玩大佢

拉既人仲多 換黎可能慘戰

sorry

連罷工最低成本都發起唔到

兩害取其輕。。。

幫手攬炒 何樂而不為

反而想知商家點諗
全世界都見到係班狗搞到經濟攬炒

除夕倒數2359果陣會唔會清到成條街一條友都無

見撚到個阿婆都拎撚住支伸縮警棍
真係邊撚個都唔好信

諗緊自己條女今晚平安夜都要寂寞自己過

因為佢地真係唔知啲鋪頭係因為佢地先落閘

藍絲做唔到生意
黃絲/中立撚都唔撚洗旨意做
同我地心態一樣

老共究竟幾時死

識幾個警嫂 今晚都約左ex出去飲嘢

平安夜無得去屌閪咪嬲鳩囉

便衣？我以為省港奇兵打劫海港城

低B偽進狗，夠IQ諗野洗做狗

以為手足會裝修商場或者玩和你鎖

IQ低過70

成副裝備焗撚住條狗撚10幾粒鐘
又無得屌西

驚閪咩 打姦殺仲有OT錢月月十萬 無後果 爽YY

但手足唔洗過多幾個已經做左condom

停左佢地仲大機會比人清算
好似係

就係呃OT的策略

平安夜，屌嫂

高層：只要經濟攬炒，市民就會將矛頭指向抗爭者。
低層：愈多ot愈好，好威

賺ot

要造d 年青人搞事畫面俾藍絲, 中立自私撚睇, 鞏固佢地支持政府支持警察

外資走晒仲唔換公安 ？

一齊攬炒唔好？
唔通收隊等你哋慶祝消費？

佢地識閪咩
經濟關我咩事
最緊要重有藍絲支持

連藍絲都唔支持
大嗌警察加油幾撚心虛

一早歸晒邊啦 繼續火水救火

屌...我地未夠狠，你見佢地而家唔怕白兵戰，照係商場出便衣就知

唔驚就唔會幾隊人係出面standby啦打完啲便衣狗都要諗點走架

佢地其實冇諗法 智商低 唔了解經濟 政治 只係覺得自己好多人支持

會cut醫療，cut公屋，cut大學，cut一切社會福利，都唔cut黑警。

唔好咁諗,上個月民調已經話你知民意係會轉

不過我諗今晚大多數都會屌鳩黑警

止暴製亂
越製越亂

我無得過平安夜
你地唔洗指意有平安既夜晚

認真 佢地真係唔驚 狗急跳牆佢地仲有真槍真砲 你地得一條命 無同等武器 真係無用

因為好嬲lo

OT $

黑警咁樣玩鳩啲商家佬，唔知誠哥派果啲糖頂唔頂到呢？

你諗得明你就弱智仔啦

其實零售酒店同旅遊業仲可以頂到幾耐

冇錯呀 所以咪撚再講咩唔敢打狗
你試下俾手足一人一枝炮睇下仲敢唔敢打狗

i think all along they want to irritate you, they are just afraid you dont come out as they wanna catch all the 衝衝子

我地平時用經濟圈補返佢地節日損失 但佢地班垃圾無藍色經濟圈
依家我去得既黃店次次都要等位
啲藍店真係平時無人 諗住節日補返啲都要TG放題

佢地做乜都有份糧係到啦 商家佬冇錢賺關班狗撚事咩

愈亂佢地愈多著數
你話呢

唔洗負責任梗係有咁癲得咁癲

俾警甴自由出入商場，商家佬自己ON99低死

應該取消POPO OT有錢 要你O就O 唔O就革扯

人哋只捕製亂啊

打劫金舖又唔去拉人

可能佢地已經攰
和理shop係點都會死
佢唔做野又死
佢做野又死
所以亂黎算

背刺一下即閃有冇機

咪又係打完殺完人，捉啲女番去輪殺再掉落海，有咩新意啫，反正到今日都仲行得訓得。
呀唔係，休唔休班都打橫行，幾百萬人形豬都忍到要玩要消費

大量速龍到左尖沙咀
手足快走

班大嘅點都會幫佢地兜

警甴有腦就唔洗讀毅進啦

遷都算啦, 根本一國一制/軍政府先做到攬炒

似啦

出曬速龍green objects 嚇走市民

單純無腦又無自制能力姐
唔洗咁高估佢地

靜啦

除左係屋企打飛機諗唔到有咩方法唔會拉到人

尖沙咀水炮車2 號

有iqeq就唔會做狗

為咗 R OT

同意

又想霸外國頭條?popo國慶仲搞唔夠?

今晚都咁
31號會唔會一路倒數一路放催淚彈
如果會就一定係各國頭條

新聞通常會播世界各地慶祝畫面
pan到去香港果陣係班綠曱甴放緊煙

可能你呢刻真係會為佢哋繼續呃ot錢亂9拉人好嬲，但有佢哋幫手攬炒先會加速，佢哋繼續搞到全港商家佬新年都無生意我哋就成功

黑警有中共撐驚西咩
商家佬咪奶中共邊敢出聲屌

毅進仔有撚腦咩
見人就吠架啦

隔離post講嘅暗黑兵法…

係唔係呃OT
首先出黎挑釁市民情況
再俾藉口增援更多人呃ot

我打機嗰個都覺得幾好用架

一件污，兩件穢
便衣郁啲就叫綠曱甴增援，想唔爆大鑊都難

無底線，咩都可以講
為既係保班細既
因為一唔保佢地，應該即刻俾佢地搵支鎗指住

而家星火冇錢, 被捕手足唔敢同家人講發夢的事, 冇錢叫律師保釋, 只能在坐48等出返來。 黑警可以在聖誕期間任佢地折磨班手足, 佢地實好開心。

攬炒都係死你唔死佢，唔搞冧個市又點有機會執平貨上車呀

呃OT

重有612

圍捕
做唔做到生意唔理

傻強早排仲話市面唔會有green object
又比班前線落面

咪就係想屈落去示威者身上，話係示威者令市民無得慶祝囉，製造分化，叫人割蓆囉
同一招用有九萬幾次，弱智都知邊個先係真正搞亂香港啦

冇錯。星火係支援較彈性，但法律上612都可以 cover 到。

ot無上限
理撚得你

你叫到班外資走先講

可能聖誕返工有多d補水
佢地都已經特別處理份糧
佢都已經鍾意玩咩就玩咩

要打擊班狗度氣 ! 呼籲多D人支持泛民議員無限期拖延 警隊/甚至公務員加薪議案。 最好立即停止支薪，等獨立調查有結果為至。 佢哋幫中共替死，去叫雜總出糧啦!

示威者做到經濟攬炒
黑警又claim到OT， 半年9.5億呀

計我話我地係應該合作，
每逢有假日就幾百個手足出嚟係各區唱歌
然後黑警TGTGTG
我地就各取所需
條件係唔好拉人

呃ot囉

因為成個政府失民心到一個地步已經唔知可以做咩
連民意都分化唔到 淨係可以做場戲推卸責任交功俾習帝
所以你會見鄧狗出黎 打定毒針話你地搞事 再同你攬炒
聽日政府就可以出聲明譴責 又係你地搞事 總之咩都唔關我地事

黑警竟然唔係企係香港人呢邊，企係中共政權果邊
真係荒謬

仲要過幾多個月先發現？

班賤種商家敢出聲咩
全部捐曬入老母個閪啦